有冇做緊馬會廚房巴絲

我見到呢排有招聘 咁岩想轉下環境 想問下相關資料
使唔使落場、一日返幾多粒鐘、假期、福利、人工之類既野
唔該哂

.

我老豆做緊燒味，返沙田會所
應該要落場，佢六點半到出門口九點半到返到屋企，坐車當八個字啦
佢好似十幾日AL,每個禮拜返5日半但唔係regularly返星期一至六咁
人工就兩萬四到，但講緊都做左成廿幾年啦
希望幫到你啦

唔該你